## Запуск: ##
1. `chmod +x ./test.scala`
2. `./test.scala "путь-к-images.zip"`

Должно работать со Scala 2.12.2.

## Прочее: ##
Имена файлов в архиве должны быть: cat{$id}.jpg, где id: Int и >= 0.

В репозитории присутствует тестовый архив.

## Задание: ##

Требуется реализовать HTTP сервер, обрабатывающий следующие запросы:
/stats — отображает статистику в виде HTML, содержащего таблицу со столбцами: id изображения, имя файла изображения, текущее значение счётчика показов
/image/$id ($id - целое число, id изображения) — формирует корректный HTTP ответ с содержимым изображения с переданным идентификатором и увеличивает счётчик показа для этого изображения.


Сервер должен быть оформлен в виде Scala Script с использованием Oracle Java 8 и Scala 2.12 и не иметь внешних зависимостей.
Пример реализации Scala Script:
~~~~
#!/bin/bash
exec scala -savecompiled "$0" $@
!#

object SimpleApp {
  def main(args: Array[String]) {
    println("Hello world!")
  }
}

SimpleApp.main(args)
~~~~


Сервер должен реализовывать протокол HTTP в минимально необходимом объеме, который требуется для обработки указанных выше запросов;


Сервер должен сообщать об ошибке при невозможности обработать входящий запрос. Минимально поддержваемый список кодов статусов HTTP: 200, 404, 500;


Сервер должен поддерживать одновременную обработку нескольких запросов;


Изображения находятся в архиве images.zip. В общем случае, формат имени файла изображения имеет вид cat{$id}.jpg, где id - идентификатор изображения;


Сервер должен хранить статистику показов каждого изображения в памяти.